毅進制：33萬人參與集會

推

等睇毅進popo公報人數

我估3000人

吠！吠吠

吠

留名

尋日自己吹大左10萬，今日點兜

屌 我覺得會中

汪

輕輕一汪

我覺得得3萬

屌，狗眼視力低過人類架

班狗都係用同一條式計出來

毅進閪 數學唔合格 會有誤差

我估 31.5 萬人

留明會中

Gel定頭等中

33萬人 賠率1.1

估黑警 35萬

我估 毅進計今日係

壞左

我估26.5慢

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

嚇到尻都唔敢出啦

有無人開盤

金鐘走，唔好衰收尾

35萬
因為民陣計少左

我估公式又中

搵人做莊啦

睇相都知 應該少人過尋日撐警集會

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

重注又中

我估10萬，因為淨係計維園

流水式wo

樓主又中

有犬隻負皮了

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

你叫支持黑警班會果班友點算
四十幾萬

留名睇毅進制

汪汪！汪汪

各位手足返到屋企就夠鐘睇片啦

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

啊sir ，吠兩聲聽下

3萬

估人數大細
人數中位數：33萬

留名等吠

呢啲垃圾post推乜撚嘢on9

只計高峯期喎

點止吹大十萬

X6.3倍永遠都岩

輕鬆一兩分鐘都得呱

佢會話高峰期維園入面有3萬人

班狗話尋日果度有10萬人集會

我估今次yj會估15-20萬

輕鬆可以，咁你咪等人入嚟討論囉
推嚟把鬼

班黑警又報大數， 今日畀盡得三千人出嚟

lm

link? 想玩下

Google毅進制

留名跟進

等睇毅進仔表演

如果尋日有十萬 跟番面積乘上去起碼都有100萬以上

Share比朋友內地最新碰瓷手法

真心覺得頂多50萬

留名等睇

一陣又中

尋日開左40幾萬 你叫佢今日點報...

lmlm

係毅進制宣布既100萬

6萬 10$

一定要少過撐警阿

尋日乜唔係咁咩

三十三

汪汪人

差佬次次都話係參考數字用嚟控制人群，但係今日差佬淨係控制去中聯辦嘅人群。。。

中

警察用目測嘅方式計算出今日僅有十萬人參與

完全冇人

狗眼點會準啊

邊有咁撚多呀，200人都唔知有冇🤨

616 200萬人 警方都係講33萬
民陣公布左170萬，我估警方話30萬啦

17.5萬

好無恥

賭介乎25-30萬

818 之後係...

我估5.5萬

利申：斷鳩估

返屋企啦

25 - 35萬

3人

有冇人計差佬數字同毅進制既error distribution係咪Gaussian同埋variance有幾大？

9萬8千人

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

留名對答案

數學差，幫你推

佢計高峰期
維園最多10萬人

佢出9萬差唔多

我估29萬

33萬暫時最多人支持

淨係計維園入面可能係

毅進黑警

近排睇返啲machine learning啲regression嘢想試吓用唔同algorithm去fit curve，可能好過單純偽進制

Come on

我估唔出數字 因為由北角行到中環都見唔到有狗數人數

7月未過哂唔好嚇我，我見到包埋遊客先30人

毅進仔認撚計

應該8萬5 一定會比撐警少

估：高峰時期有15萬

似喎

驗眼啦一個都無

一定係10萬
前日話過vp裝到10萬，今次一定係話高峰時期維園10萬。

連登數學家

唯有撐警人數加少少囉

留名睇開彩

加少少但影響大咁多，搵鬼信呀

試過
太少sample玩唔掂

係咪要我跪地你地先肯返屋企？

香港97之後咁多大小遊行都唔夠？

上次我計埋64晚會都俾人屌，話支聯會習慣吹大

咁咪幫佢打個折囉 又將示威嘅政治立場仲有時間點考慮
例如而家嘅偽進制同03年嘅都唔同

BTW 用咩algorithm做？
我都係睇咗啲比較基本嘅

我加埋年份同組織者入去
得20幾個玩唔掂

當然主因係懶收集更多data

有冇話幾時開

基本嘅multivariate regression已經玩到#oh
predict house price嗰啲

咁好簡單啫，20個照計應該都夠？出嚟performance好差？

就係差到不堪

12.8萬 on99

警方公布左12.8萬

佢地都無搵人出嚟維持秩序 撚知幾多人咩

連偽進制一條簡單嘅exponential式都fit得咁好
有咩理由做multivariate regression會仲差

多過琴日撐警少少

警方: 12.8萬

少琴日3,4倍

【最新】警方稱維園最高峰同一時間有12.8萬人

屌過咗今日應該以前啲Training sample可以直接作廢
170萬 vs 12萬 on99

樓主on9

Dnlm 班公安狗維穩到

12.8萬我屌

偽進制

拎唔到數學獎喇

原來批維園集會唔開路係為咗剩係計維園最高峰人數

俾巴打講岩左
維園最多企十萬人

等睇真係差唔多